「沙德爾」逼港1號風球生效 天文台午夜後改發3號波

強烈熱帶風暴「沙德爾」已增強為颱風，並逐漸靠近廣東沿岸地區，並轉向偏西方向移動。天文台於今日(22日)下午5時40分發出一號戒備信號，按照預測路徑，「沙德爾」會繼續移近華南沿岸，與其相關的強風會逐漸影響珠江口一帶。天文台會在午夜後改發3號強風信號。
天文台預測現時影響廣東沿岸的東北季候風會在明早逐漸增強，未來數天沿岸地區及南海北部風勢頗大。預料高空反氣旋將會在下周初增強，華南天色好轉。此外，一個廣闊低壓區會在下周中期影響南海中部。

好大乳

個風球咁大點得

大乳師

八字波

好大

再大d 再大d

廢

小學雞